跳樓喇

跌撚到慌，跳ifc揮手區

豬幾多呀衰仔

3雞，9成半正股都可以輸3雞，癲撚左

咩正股先，

毫股仙股就玩牛熊好過啦

700/2318/388……呢類大野，大哥。我係唔玩細野，太鬼

你就好，我真係跳得

點解呀ching

錢財身外物 冇左咪搵過

當交學費，雖然都交左幾世

輸多嬴少 咁你諗吓係咪仲值得投資先啦 股壇必勝法係及早離去

講得好!

雖然我絕對唔支持義士犧牲，但真係想死記得留底遺書控訴政府